［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維

公開大學姓何 23 歲男學生，日前於深水埗西九龍中心美食廣場拍攝時，被指拍攝到休班警員，涉違反法庭禁制令被帶走，警方其後指他涉「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」被捕，一度將他扣查近 48 小時，才准以 7,000 元保釋。

跟進事件的區議員李文浩今透露，何同學於深水埗警署內配合警方要求搜身期間，有警員一度拿出左輪手槍並觸碰他的衣物，試圖令手槍上留有他的衣物纖維，並指「信唔信我告你搶槍同襲警？」有警員又曾從後推何同學的後腦令他鼻子撞牆，及強逼他露出笑容等。

李文浩指何同學當時內心雖然驚慌，但仍強作鎮定，不理會警員的威嚇，保持面無表情，期間有警員疑因此不滿，大聲喝令他要露出笑容，他只好敷衍應對，警方最終亦沒有控告他襲警或搶槍。李認為警員的行為離譜及過份，旨在威嚇被捕人，何同男亦對警方做法亦感「好嬲」。

另外，何同學於警署期間曾短暫致電父親，告知對方自己鼻子及下體遭警方拳擊，李文浩代何同學澄清，指因致電時間短暫未能詳述過程，其鼻子並非被拳打，而是在他面向牆壁搜身時，被警員大力推他的後腦，令他鼻子撞牆受傷流血，他其後要求送院驗傷，醫生亦證實他鼻腔內有血跡。

告番d 黑po
驚人影就唔好出街啦

可惜法律已經偏幫佢地

黑警煽動市民搶佢槍
求pin

唔撚使講,紅底狗官會鳩判

Push

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

美屬香港